[突發]發現愛回家沿用AV bgm

0:40開始